［古惑仔］漫畫討論

估唔到充斥中小學生嘅連登仲會有咁多巴睇

見隔黎有巴打睇索性睇下有冇得吹落去

牛佬隻抽大會準備開始

屌你老母

牛姑句對白我想死其實真實反映讀者心情

屌你老母西,一句玩能到尾就無晒兄弟情
李成克仲on9 要九尾洗鬼咁搞咩

真係睇到燥 仲要推番件綠帽勇出黎

想捧佢做到太子 但柒足咁多獲

以前古惑仔文場好好睇 ，2010年福田八壯士真係成個故事嘅分水嶺。

諗住捧古惑後代，結果殘廢（志高，文華，雷霆），出走（詩織），死（生滋，世飛、趙縈，趙繼邦）。

又係搵舊人南哥，大飛，牛姑撐場，個個猶勝當年勇。再無限輪迴擂台戰，得閒又整場千人戰。故事無進步，鋪排，唔係打毒蛇就三聯；牛佬寫稿水準每況愈下

真係連後生嗰輩由生死可相從開始睇到依家
都覺得悶
重重覆覆
可見上咗年幾嘅讀者捱到依家
係幾咁痛苦嘅事

好心如果當初係鐵心想寫新一代
就索性將個主線同主角都徹底咁轉啦
南神轉型做配角咪幾好
到時真係做唔住咪索性寫個結局完咗佢囉

依家係死攬住最長篇連環圖嘅紀錄唔放
係咁依戀舊產物

我明白佢係唔夠力再開創新主線
不過死攬舊嘢又有咩意義
整死地中海又整多個小海
咁咪即係複製返個死人出嚟

梁家仁係新一代裡面煲得最有主角味
唔似複製多個大天二
點解依家又擺埋哂

前排開始睇
依家追到翻天覆地油麻地篇
感覺上以前既劇情正啲
後期南哥成個神咁

上面巴打一樣追到而家 好可惜點解要整死晒班新人 癡線

所以啲人叫南神 幾廿歲都講到勁好抽

以前都仲會打輸吓
同埋以前係會講佢技巧唔夠
但靠心理同精神狀態同對手拉返均勢
去完老撾返嚟之後
真係神一樣咁存在
好撚離地

屌 依家真係好悶
班新仔又做唔起
我覺得灰狗個仔幾好睇 屌你轉個頭整一跛佢

好懷念以前分部個到 個個都好睇

依家吹到同大梵佢地差唔多咁好抽

其實真係個個新仔都好多野講 身形最好一野無左對腳 唉

劇情上
甚至大梵、佐維同立花都應該唔夠佢咁勁
你睇之前殺趙繼邦佐維同立花要苦戰
相反南神喺劇情上係根本唔受考驗

最撚on9係大梵 佐維個班神人
好似入咗洪興咁 下下都有佢地份

牛佬根本就係同瑞新鬥緊長命

屌 索性入埋洪興算 乜野狗屎垃圾要打實有佢地

lm

幾代d奸角一煲唔起就即刻突然整柒佢之後摺埋
例如羅心左，同埋去左東英個條日本仔
柒到都唔記得個名

座王太 ？

係，一時間諗唔起佢個名

大家覺得洪興會出邊十個出黎打

以前啲角色正好多
太子，立花，車仔天養，舊東英五虎
甚至南神以前既門生都係
大頭仔，老妖，細傑

座王太真係柒到無眼睇
出場嗰集鋪到好似世外高人咁
以為真係有暗黑之門嗰班嘅級數
點知柒撚到呢
好似小學雞咁
畀南神撚狗咁玩撚到謝哂

依家黎黎去去都係洪興，東英，三聯，毒蛇。
之前嗰啲咩忠記，和興和，長樂唔撚見哂

以前正係因為啲出位嘅角色分別都有唔同嘅定位同位置，各個社團都有勁人，洪興係主角團雖然係勁，但東英嗰邊啲人都好勁可以分庭抗禮。分部又有車仔天養呢啲級數嘅勁人旁敲側擊，分配得幾好睇。

屌，依家？
其他社團啲人好似唔撚見哂咁，出名嘅得返洪興嗰班，成個江湖都失咗平衡。

老妖

次次打麻煩嘢就推大芃佐維出嚟
成個社團冇人搞得掂咁

大家唔做擔心，應該好快車仔會有二代 再打幾百期

南神 大飛 文華 小天二 大梵 綠帽武

諗唔到了

又話兩位殺手去日本報仇打唔到

新洪興分近

部

以前每個角色啲近身都有血有淚，好似一開始老妖細傑迪文，到同擔日月天果六大門生，每個角色都有戲份，唔似依家啲近身全部靠課金出黎

猛傣大把勁人

細傑個陣咁撚忠心都比陳浩南嫌佢冷血

但講真呢獲想炒起三聯 唔該搵番自己友多啲

課金果班出一兩個shot就死

文華要用刀仔先勁，空手隻抽收得皮，仲有兩件遊子建候選人—豹子建同浩然呢？

課金出係本書度都比佢諗度

依家古惑仔最有魅力角色係佐敦，咁都要整死佢

等到佢地死左先黎後悔

屌 除左派膠俾牛佬都唔知講咩好
一路由原青男睇到雷霆出場 真係唔想再哂時間
生死可相從 再寫得悲壯少少 全軍覆沒完撚左佢仲好

留南神同大飛我覺得係合理
不過係要寫新嘢就徹底啲啦
寫咗一輪之後
去到今時今日
又咪係拎返啲舊角色出嚟
連牛姑嗰啲死撚咗十世嘅人
都夠膽拎返出嚟
點解唔夠膽徹底用新角色

跳跳虎

每個新角色都係為左突顯南神既強大，最後都係比南神收皮，咁寫黎做乜

古惑仔由第一期追到世飛死就冇追了
火武由第一期追到秋哥死而復生就冇追了
兩本漫畫都係一味拖﹐古惑仔以前真係好正
開頭o靚坤>耀揚>車仔都好正﹐係打排名戰有悶場
之後生死可相隨其實都OK﹐個時結尾咪靚囉。(係要畫到爛)

南神唔係話打完呢次擂台
先再炒起咩？
可能中間都發生好多事炒唔起

仲要南神獲撚獲都好似奶媽咁
幫都幫得隱晦啲啦屌

座王太俾牛佬寫到成個戇鳩仔，好地地係日本賣白粉賣到風水山起，號令一方都要走嚟香港呢個豆潤咁細地方跟小東
開頭出場個時寫得點運籌帷幄，武力高強，結果煲唔起；變咗係東英行行企企、咩壞事都無點做，卒知經過243期由洪興之友大梵收皮，死得幾窩囊
牛佬凡寫親啲新角通病係開頭用旁白描述點威，好打、之後又唔鋪排個角色性格，行事，見到個角色無人氣就草草收場（轉頭又賴自己忙、病，無靈氣；最離譜夠膽話個角色寫盡無發揮，黃力係好例子）
福田之戰我認為係古惑仔嘅結局，而家只係為睇而睇

你講嗰啲寫得差嘅理由
我都覺得勉強合理
最撚離譜係「個角色際遇唔好，運氣唔好」
呢啲低能理由
屌你
個故事喺佢手上，命運際遇係點又咪係佢嘅決定
扮乜撚嘢懶係控制唔到咁

試下每個月課幾千幾萬比佢，包你個角色肯定拍得住南神

爽哥係無咁柒既座王太

總之對邊南哥一定做傻仔

爽哥一出黎未露眼果陣都好型好有霸氣，起碼有威過，座王太由頭柒到尾，少少見得下人既戰蹟都冇

柒一代一開始講到洪興幾咁劣勢
南神一蒲頭就變番第一 過左十幾年全香港社團都出唔到一粒明星

仲要比陳浩南撚過好幾次狗 乜面都無

古惑仔幾時出皮
牛佬個傻閪成撚到係到話咩 比侵權搞到佢沒收入
之後加錢 屌佢老母閪啦 你本野廢就廢 故事垃圾就垃圾啦
懶乜撚野侵權 以前仲會買下書 之後變左上網睇 呢架連睇都廢撚事

牛佬: 乜撚野呀 食過白粉 斷過手 都全港第一 吹咩

回哂塘 一味食老本

黑道漫畫變武鬥漫畫
d角色唔再似以前車寶山、耀揚、水靈咁有血有肉；一係就無咩描寫只係講個角色武值點高，然後好on9咁死左
仲有d角色六七八十歲都橫掃江湖
明明應該煲下古二代就整到佢地又跛又盲又死左兩件
有黃小苦做牛中海徒弟，又整個牛小海出黎，摺書啦屌，睇到好嬲

傻強未返出黎姐

真係睇到悶，南神出番黎果刻都期待點帶起新一代。點知又係比佢玩哂

神人傻強幾時出番黎打柒南神

依家既古惑仔真係垃圾到不得了

你老母啲角色刻畫差撚到，無個角色係令人印象深刻

以前無人記得個大佬棠都形象鮮明過依家啲神人100倍啦

嘩屌今集有陶傑

感動嘅係 竟然仲有不少人睇緊呢本嘢
港漫（香港文化藝術產物之一）係有人一直支持
小弟都係十幾年前仲讀緊中學嘅時候，已經痴死鬼老豆買嘅港漫睇到依家，直到今年年頭老豆過身時喺佢個袋入面仲搵到最新一期嘅古惑仔..（黃玉郎果啲佢無乜點買了 ）

純粹感慨回覆一下 要講嘅大部分points巴打們都講曬

爭氣啦牛佬

正宗廢老故

所以話同洪興鬥真係好on9
洪興有咩事，call泰國大梵佐維King’s Group，老撾猛傣，前排仲有暗黑之門
一係就咩中國跛腳電單車手阿炳個同學係咩公安隊長可以幫手搞正四海
明明東英同上面曹四曹斌兩仔爺一向有計傾

當日牛佬試過張南哥由天扯落地，變到一pat爛泥。而家佢都無咁嘅決心，頭腦去寫活陳浩南。
只係可以不斷同南哥做神，講打講頭腦都無個社團可以匹敵，故事變到單一、完全無張力吸引讀者

我由K1 轉畫風藍髮變番黑髮果陣開始買,買到福田之後不斷加價就冇買,
以前佢都仲會送D靚海報,六壯士同大飛南神太子果三張都好高質,依家乜都冇

睇黎大家對牛佬都係有啲恨鐵不成鋼

由老撾篇開始追
已經見證咗羅心左 梁小東 座王太 雷霆呢啲吹到好大 但越畫越戇鳩嘅歹角 期待緊幾時到海仔

點追姐其實
唔好賴侵權啦 你個撚個煲都費事煲就隊撚死人
一諗起爽哥個case已經炆 下下搵大梵做野
喂 人地都算係大佬輩 下下使盡人地 有無可能
以前角色做野都叫合理有邏輯
而家你帶頭搞d唔合理既野
係咪群得黃洋達多 群到你真係以為自己咁畫d讀者會收貨

講真 知你有能力做先屌姐 無能力直頭無人理你點畫啦
如果而家真係覺得攰既 咪算囉 全球最長連環圖呢個朵短期內都唔會比人打破啦
為兩餐既 不如認真d提拔下人
又或者好似dc咁幾百個universe 重製古惑仔
又唔使諗 對住以前自己畫d野打飛機 打足千幾期
畫到自己死都得啦

唔好再搞陳浩南喇 呢個歲數既陳浩南都打到曉飛 以前藍鯨個d幾十歲都打幾下扯蝦啦

如果唔係一早寫藍鯨老人癡呆 分分鐘佢都仲企出黎打

節哀

係咪想陳浩南經歷生死最後成仙你先安樂？

Wa diu
講起黃洋達
之前記得佢喺本書道開班收錢教人編劇
講到自己大師咁
牛佬真係群得佢多搞撚到迷懵懵都唔奇

最on9係堂堂king group大佬大梵 要親自落場幫洪興

群撚埋熱狗都係死路一條
當年套電影埋尾埋得咁撚閪
最近睇番真心好嘔心

牛佬真係回晒塘了 開個fb啲民意理都唔理

三聯暫時擂台名單：地中海個仔，牛姑，大梵師父亞披勒，金蒙空察拉，亞披勒新徒弟沙儂，兩件黑暗之門加藤二同天川香山秀，睇名單如果兩件日本人立花同佐維唔玩就洪興收得皮。不過，當然唔會啦！
第二代原本最好睇係生滋同黃力，牛佬真係白痴到寫死呢兩件......
反而綠帽武捧極唔起都仲要捧

如果生死可追隨狠心小小死埋南同大飛 可能仲迫到牛佬用心寫班二代

班第二代一開始寫得差 就出番上一代黎救書 近期連立花都復活埋

如果黃力無死 做大飛契仔我覺得幾有睇頭
佢地完全死得不明不白

唔知點解我覺得綠武根本就唔應該岀黎行，佢無論性格言行舉止家底都同黑道完全唔拉間，只不過係太子個仔就搞到好似一定要做古惑仔咁，其實一開始就唔應該寫哂二代入黑社會。牛佬根本冇認真設計同思考每個角色，個撚個都只係好表面咁講一講點勁點好，只有其形不見其魂，做岀黎嘅事先至搞到毫無邏輯可言，然後煲唔好就殘嘅殘死嘅死再無限輪迴

宜家唔係話唔支持，但問心咁嘅劇情真係唔值。

綠帽武行咗古惑咁耐，仲要俾老母哦，你不如唔好做古惑仔啦，

大梵真係太bug，次次大戰對家都要搵亞披勒出黎撐場

而家黎黎去去都係打毒蛇幫/東英/三聯，好悶

完全煲唔起廢老 阿披勒
金蒙空又係得大梵似個人
浪費以前嘅設定
人唔夠好心咪打呢d巨星賽啦
以前江湖巨人都係全港古惑仔打啦

新一代得刀疤仁係型少少

其實山滋呢個角色幾好，牛佬on99寫死佢

牛佬以前講過，當銷量唔掂果陣就最好搞呢啲擂台，將所有受歡迎角色拎出黎打，又唔駛諗劇情

一出場好on9,下下加句勁得過我？

鬼刀華

拳聖成7張野都要上擂臺打on99

完全離撚晒地

其實 去到八壯士 最多比你報埋仇 真係應執撚咗佢
攪到而家咁 見到班後代都唔開胃
最有力推既 細飛 黃力 志高 尚武 攪到成舊屎咁
伊文華又係高不成低不就
最上天眷顧就係阿仁 但其實都唔係好得幾多 打親大交就變咗幕後成個陳耀咁

大佬話哂都忠良之後 上述成堆人。真係死嘅死 傷殘既傷殘
再見到大飛立花佐維陳浩南係度死磨爛磨 唉 何必?

整第三代囉

南神80歲都仲未退得休仲要出去劈友

陳浩南同大飛就好似風雲咁，永遠都咁好揪 風雲都話識武功 佢兩老一把年紀重要成日劈友

啲畫靚左
故柒左

呢本垃圾野 根本無得救 廢牛自己寫死自己
學下徒弟整本前傳平行時空好過啦 肯定仲多人買

其實用第二代做主線包伏一定好大。
如果當初福田之戰完左轉用新人黃力/ 或者佐敦做主角
第二代搵1/2個做反派
咁樣可以反而仲易寫。

仲要講明游子健拉南神係結局

立花大佬

睇到小東去左台灣就cut左
之後點?

柒咗 唔敢返香港

無人care 亦龍

都係6星

最仆街嘅係，原本主線係誰是遊子建，點知死兩件候選人之後，就玩番打擂台

誰是游子健唔work 無人care咁濟

真係wfc

而家係（古惑武俠），唔係（古惑仔）好耐
個個練功越黎越勁

游泳健將金尊貴 運動漫畫

洪興得番幾丁友打擂台
牌面輸撚哂啦

你班契弟 牛佬畫到咁 d討論都咁熱烈 唔撚你地撚邊個丫

你話牛佬唔尊重自己同你地 你地d讀者又有冇尊重過自己 寫到成pat屎都仲咁多人買

係咪課左金 ？

自從南哥返生之後就無睇

尊貴會員？出一場就死咗？

課乜鳩金 佢出左千九幾期 我好似都係買過兩本
係有時上鄉土睇下快報
發現fb,鄉土d師兄仲係咁肉緊邊屌邊買邊討論垃圾劇情 特別係fb果期出個太子封面或者舊人封面 就有百幾個like 多平時幾倍

我返工間公司有人買，我痴人睇咋，要我俾錢就啋佢有味啦，港漫由細睇到大，都唔想佢死，所以宜加我有科水買兩本！

而家剩係識無限 loop , 執柒咗佢啦

牛撚自我感覺良好

兩個社團隻dup變左外援大戰

柒到喊 大好篇幅煲下新一代 又走去煲廢老

亦龍 跟本就係用來幫伊健鄧腳

牛姑呢d 五線角色都花咁多墨水

牛姑回曬塘啦

霍氏中興 出返嚟 開條新線好過啦

冇人想知佢點

出返蓮姐好撚過
牛撚仲想預小馬打擂台 真係痴鳩線

諗起陳浩南好似有個鬼妹女網友 唔知最後點

琦溫斯基

仲睇黎把撚咩，由二代開始已經痴筋，南哥打得贏黑古第一弟子，隻手斷完勁過舊時，我轉左睇西遊，期期買

近兩年牛撚叫做寫得見得下人嘅角色係乜

亦龍係洪興仔入面，個角色性格同大飛好似

想睇江湖大家族d人

最撚憎牛佬呢排成撚日講咩每個角色有自己的運勢
綠帽武煲極唔起係班讀者唔撚鐘意佢o者唔關佢事
大佬你寫到佢當年on99咁跟人入會
成撚日太子之子又唔係特別好抽
最出名就係全世界都知佢條女詩織俾對家婷婷屌到反唇
(唔記得好清楚, 係咪有片流出?)
明明係中底但氣勢弱到跟人叫仁哥
呢d野全撚部都係牛佬寫出黎架
跟手你話佢地條運勢你控制唔到?

灰狗斷腳 細飛收皮 生滋唔好提

中底 > 大底

灰狗仔

自己係廢老就繼續煲起班廢老自high
尤勝當年勇 / 後巷相逢粉男勝 / 狀態好打高一班 / 其實好好打 乜都出齊
班後生仔死既死(生滋世飛黃力), 傷既傷(志高文華), 柒既柒 (on9武)
講黎講去得個梁家仁似d樣, 一手策動千人大戰又俾粉南override

廢老都唔見特別好 無常呢d

仁仔真係幾有龍頭feel

起碼勁過佢老豆先

根本寫咁耐都未定位
冇野寫就整死佢

不過公道點講
寫下一代接力做主角係難既，就算龍珠都寫唔係悟飯

其實車仔都係蔣天生下一代
鋪排得好都可以寫到好勁.

不過想一次過寫起咁多下一代, 一定唔易.

其實轉用其他社團做主線可能仲好.

江湖大家族

下一代 得伊文華 同天二個仔 掂少少之外 其他同屎冇分別

尚武有太子戰神

帶返頂綠帽先啦

打仔武
個名柒撚到

次撚次都大梵，
最後肯定對返自己師傅。

又話打仔武跟大梵，文華跟佐維，仁仔跟南哥，結果三個都唔打得

估唔到充斥中小學生嘅連登仲會有咁多巴睇

牛撚唔知想點
地中海個仔一出場就好打
綠武夠可以寫到天份勁過太子啦
只係牛撚唔咁做

係喎
真係唔記得太子之子個朵叫打仔武
淨係記得on9武同綠帽武
鬼刀伊文華我覺得還可以

然後牛佬表示打仔武呢個角色既運勢佢控制唔到
再煲唔起就收佢皮

前幾頁我都曾經同你一樣講法屌佢
成日自己寫角色寫得差就推卸責任話個角色運氣唔好
真係好撚on9
成個世界你自己操控
瀨乜鳩運

二代d名柒到
上一代明明個個名都好型

佢只係好彩咁啱一齊上去死先有人記得

小馬都算經驗夠，但我唔明點解有佢但無火柴

王力，但死左了

世飛小東小海

啱啱開始二代故事佢係有諗過既
世飛-溫室長大, 有咕咕仔保護以為自己好勁, 後來先知自己無料到, 憤而出走獨自闖江湖, 後來再識到趙縈, 同毒蛇幫關係千絲萬縷, 情義兩難全咁未好睇囉。

最大問題係佢離開洪興後同無離開無分別, 掛長樂牌頭做洪興打手, 去台灣救粉南又關佢事, 煙化台又關佢事, 寫到不知所謂就摺左佢寫返大飛算9數

其實我覺得二代故事班奸角唔係無得寫
狄威巨哥爽哥羅心左唔駛咁快摺埋
以前耀揚五虎時代d人邊有咁易死
最多收皮一輪下一輯故事又出過黎搞
咁先累積到個奸角d實力架嘛

起碼我到而家都認為二代故事最勁最可以同粉南間既係巨哥
巨哥都用左成輯故仔黎寫佢點勁然後返香港再搞野啦
點知俾世飛刷完經驗值升lv後世飛又整鬼死埋
而家無端端跌個咩金尊貴小海咩暗黑之門出黎又話係神人

仁仔ok，連地中海都話佢d拳重

仲有生滋，呢個死得最無厘頭

重要以前暗黑之門個個都有型有款，而家個number1成個連登仔咁

文華設定佢用刀勁拳腳差我覺得都ok既
再進化d跟佐維學殺人術
咁未有特色囉
而家一個個9流流咁無黎型格

生滋先算古惑仔

文華個角色開頭柒，成鳩日「打左先算」，盲左後重有特色左，安排佢跟埋立花學野應該幾好

牛佬話人生無常
出黎行就係會無端端摺埋架啦
只能怪生滋無運

漫畫都可以無運

仲有無常個角色又係鳩

未武俠化個陣仲有拳怕少壯嘅設定
家仁一出場幾撚有氣勢

綠帽武 都未勁過 太子個仔

對佢最有印象係叫雞破處 同埋戴綠帽到宜加都報唔到仇

要老母打救 已經知綠武上唔到大台

根本牛佬都冇第二代既心/唔明第二代，成日寫寫下都不其然咁抬番高自己果代

睇死佢最後又係對小海，雙方又出替身，變地中海對太子，打仔武因為要勁過老豆，所以刻苦訓練，加上大梵幫佢特訓（即係土叫佢去叫雞飲酒），最後打仔武實力大增，打到小海大失預算

然後比小海打到仆街差d無命

拜師都好on9

無諗過係教佢去浦

牛撚話綠武無大佬氣勢
要大梵教佢洗錢
我屌

而家出黎都冇大佬氣勢啦

屌你老母講綠帽武上去考試都講撚集3集
梗係全球最長編啦

新一代個個都係受傷先有氣勢
伊文華單眼 李志高單腳

明明仲有和記 中興 長樂
下下香港黑社會問題 唔搵返陀地黑幫幫手
而要搵台灣 日本 泰國人助拳

今次比賽可能搵埋迪文同扎比，又多兩個國家

古惑仔龍虎門化
班內都唔腳踏實地
要搞羅剎教 通天教 差在未搵泡國黑幫白蓮教

當年排名戰咁撚多個角色出黎鍊
個個都有名有姓有故仔
而家10打10都仲要整d無撚謂新人出黎充數
好心就唔好係唔係都整死人啦
你留返黑古狄威呢d好過d不知名金蒙空弟子+不知名暗黑之門頭一二位啦

K1橫空出現果d 都正過而家果班啦

牛撚一早回塘，江郎才盡好耐
咪撚再買佢啲書，等佢收皮仲好啦，而家搞到本野鬼五馬六

韋吉祥

牛佬呢幾年寫過d乜
火石洲再現 (打羅心左, 得幾十兩友)
千人大戰再現 (煙化台)
而家又排名戰再現 (以前就幾十人分組打, 而家10vs10)
人物就立花雷霆小海牛姑呢d無限輪迴借屍還魂
下次係咪到洪興分部?
粉南同韓賓分AB?

選選揸fit人 鳩選

出咁多新人 打一排又做炮灰

車仔之後已冇睇

而家幾集一場大戰，黎黎去去都係果啲人，再加幾個炮灰

以前炮灰都仲可以頂二下，而家無雙無款，一下就死左幾十個

喂 其實粉南同韓賓爭有得諗喎
寫得好應該幾正

南一定唔會同韓賓爭架 佢係保韓賓先做場戲出黎

講韓賓小氣 妒忌咪得
咁樣應該幾好睇

咁未俾人睇死佢最後都係要寫返粉南做龍頭囉
真係咁寫的話, 粉南當初講到淨係想照顧二代乜乜柒柒, 最後又係反口做閪人
港女賓又一定要寫到勁港女勁小氣
到時兩個都柒旦田, 邊似之前2個互相尊重咁有雷氣

何況真係分2邊的話, 二代多數跟粉南同大飛
港女賓得返陶傑無常之流, 有乜好睇?

除非大飛企韓賓一邊
屌9粉南忘恩負義出爾反爾而決裂
咁就可能有d睇頭

不過牛佬夠膽咁樣寫咩

佢唔搞突破真係無野好睇
以前粉南vs包皮 山雞
或者分部都好好睇
講佢地由南哥班靚 最後變反南

等睇車仔二代出現

而家班𡃁 無知同小馬反南？

好似仲有大法
三小福廿年謀反

三小福：「當年你害死世貿仔，等左廿年終於有機會報仇」

大飛點會反南

世貿仔j 義嫂條數點計先

小福齊心救南變反南
小福二代(小法, 九知, 小小馬)人材濟濟, 決戰粉南二代

同擔日月天再現

世貿仔共實死得幾冤枉

南神頭馬 老妖

頂唔順戇鳩劇情無睇好耐,乜連世飛都死埋?

廢老亞披勒有無90?

骨質疏鬆啦

尤勝當年勇呀!

起碼南哥跟埋兩個人去，唔係剩係推佢一個去死，算係咁

南哥最後賣鳩世貿仔

俾金尊貴一刀搞正 我都唔撚明丁瑤可以繼續留一個殺曬仔囡同女婿嘅兇手喺身邊，仲要得閒無事幫條人妖驅風 牛佬真係痴鳩線，咁撚犯駁都得

游泳高手 金尊貴 牛撚當佢係寶

嘩屌你,牛佬真係黐咗線
係咩黃洋達度架條橋?

到依家我都唔知金尊貴勁係邊

而家啲劇情搵小學生度都可能合理過牛撚

以前霸氣既賓少已經一去不返

開會 , 砌模型

之前牛撚話 金尊貴 1on 1 對二代 二代就有危險

最勁係服侍丁大姐
扑野多過打交

又岩wo

再諗下，模型同開會咪即係keroro

游水走佬都有一手

世飛條線又係on9
講佢離開洪興跟住年少氣盛為左條女出走台灣
真係走去做毒蛇幫女婿
之後慢慢俾丁瑤洗腦變江湖大惡
反攻香港咪仲好
古惑仔係仆街嫁啦
個個有情有義on99

世飛條女幾好j ,可惜
世飛一早認承分分鐘成個毒蛇幫主,洗鬼玩長樂

係 咁仲好

根本世飛同條女就應該去台灣發展
其他二代就話死老豆，大飛都冇事
又可以寫下佢同雞仔鬥，丁瑤揀繼承人
然後打返香港上演父子對決

好耐冇追
世飛係咪釘撚左蓋

潛水

牛撚要洪興仔個個有情有義，其他人全部都係仆街
明明以前都唔會咁，而家成日都要神化洪興

前面有post，同山鷄嗰女死埋一齊

無常點7法 ?
聽講佢同太子同期出道
又話幾個新揸fit人都係跟佢

跟佢d 細仲柒 乜野介鵬 屌

無端端跌條友落黎話係太子粉南同期
坐完廿碌出黎又可以無端端捧多3個門生做坐館
你話係大宇陶杰d門生都無咁突呀

大家有冇做尊貴會員？

你識條春咪，金專貴行緊運啊

你條大橋好好多

完全唔明佢個做型
又唔係文，又唔係武

牛佬不如請連登仔做客串編劇啦

好掛住車仔時期既古惑仔
我覺得車仔時期仲好睇過 講耀揚果期

牛撚咁撚自大，請佢老味

係咪之前有搵過hkdiscuss既人幫手？

客觀地講，車仔係所有角色中最型最正既

利申：最愛大頭仔

有係有，好似最後好似都無用佢地啲橋

之後比條友屌佢條橋戇鳩 最後反埋面

好似係話香討個師兄係忠實讀者，幫手度咗翻天覆地油麻地嗰章，但之前因為反對立花復活就被絕交

香討個沙漠兄堅係真心fans
當年翻天覆地油麻地篇本來寫幾個二代落油麻地幫大宇頂東英和勝和從而成長
點知俾牛佬改到九彩
搞到最後又係粉南掃晒完場
梗反晒面啦
不過愛之深恨之切
呢位沙漠兄真係買書買到今時今日
唔到你唔服

宜家我cut左書 都係靠佢出情報睇下牛佬又點寫衰自己本書
牛佬真係好柒廢 係呢到/鄉土求其搵條橋都好過佢亂鳩寫

個篇又係九唔搭八，但其實創做左爽哥呢個有潛力既角色，可惜因為一句「睇眼神就知佢唔堅定」就夾硬攪柒佢

牛佬間唔中就鐘意玩睇相
之前老蔣又係一睇太乙個相就知佢唔方長命

都係o個句
爽哥狄威黑古黑仔, 甚至座王太呢d根本唔駛摺埋
你收起佢過2輯又出下黎搞下野先累積到實力架嘛
以前d金毛虎未又係咁

本來四大拳王睇落真係幾勁抽

邊有人咁ON9專登畫柒隻眼

搞笑漫畫咩智將

正如樓上師兄咁講
其實d野不停重複

勁人>出下代/重出江湖
火石洲>火石洲再現
千人大戰>千人大戰
江湖排名戰>世界之最>洪興vs三聯
東英五虎>新東英五虎>新新東英五虎…………

以前劇情咁好睇，因為根本唔係牛佬自己度橋

狄威死都ok，用黎襯托出大飛出返黎有幾勁，因為佢之前贏過韋吉祥

爽哥真係最離譜，開頭明明係有台型又勁，對眼都正常，但就無啦啦畫風變晒畫到對眼攪笑漫畫既角色咁，有無咁撚過份呀？

黑古黑仔就算啦，死得無話合唔合理，黑仔比南神劈友收皮都無計，黑古就起碼比到個少少合理既理由佢去失手。

座王太個角色就由一開始講到好勁，但其實從來未勁過，算啦

唔好拎以前五虎比喇，只會失望

之前有聽過
宜家失驚無神出個神人又失驚無神收皮既橋先係牛佬自己諗

整體黎講 黑古死得奇怪啦
為左煲傻仔飛所以整死個勁佢幾十皮既黑古都算
之後又極速收傻仔飛皮 都唔知之前特別整死黑古有乜鳩意思

我之前都覆過，傻仔飛唔死都無用架喇（除非好似上面巴打話佢入毒蛇反攻個條橋）

一睇就知係有料之人，然後下集死撚左

難啊！畢竟這個江湖不是自己所控制

XX風光之時, 怎想到有此一日
這就是江湖

牛撚搵連登仔度橋好過啦

xxxx想反抗，無奈底裹一口氣著實提不上來

新舊五虎真係冇撚得比

舊時耀揚奶左野唔死 再出黎連埋淨低啲老虎去圍大頭仔

睇到幾撚咬牙切齒 大頭仔呢個位死又死得有意義

家陣果啲真係

睇到收哂分部皮 粉南做龍頭之後 真係唔撚洗再睇

啲畫又差 舊時靚好多

劇情又閪 第二代又寫唔到點上位

打仔武個款睇極都似老襯

同擔日月天先最好睇喎

而家李成克個定位更加似太子
(除左對件淫西九尾狐唔知想點之外)
而on9武個定位仍然只係一個kai子
碌左咁多年都仲要老母教路

今期又係不知所謂

而家d二線角色 連王溥仁 大頭仔 老妖lv都無

其實好欣賞牛佬肯死晒d角色破斧沉舟既決心
但死到一半又再復活返
想寫起新角色又唔肯花時間
咁落去點都好難寫得起啦

我考佢

(偷香討沙漠兄張圖用 )

南哥好似打爆on9武祠堂咁

未打中, 唔夠手長

係質咗一拳綠帽塊面，綠帽借勢申腳道友

哇 個沙漠兄係入面做？

粉南一早要死啦，屌佢老味當日佢吹雞，山雞就係台灣過黎幫佢，自己搞到所有人反目成仇，根本就抵死

然後東英幫佢過台灣打毒蛇，打完又同大東反面

大東「扇」都要佢自己貪心先奶野

粉南先係成本古惑仔最仆街果個

仲要唔係山雞佢坐終身啦

轉過頭同東英過台灣搞人

未至於既，𡃁呻/蔣生仆街d

無睇錯 打完雷霆之後

古惑仔D畫 同劇情 好似斷線風箏咁 再垃圾多100倍?

家下真係免費睇都覺得晒時間

大頭仔係一線角色

你搵呢d黎比我覺得都誇大左了，我覺得而家d二線角色比盡係Tommy地震之流

Tommy

課金會員？

新一代之後跌書跌到仆街，牛佬心諗仆街玩大左

分部覆亡都正，好有戲味

不如我地夾份課金整個神人出黎擾亂江湖
打柒粉南

佢都精架啦 留定兩個主角
唔死晒

當年藍眼係高登巴打，佢都估唔到佢個角色個影響力咁大

阿夜
而家d女角

蔣生個保標呀

竟然

差唔多level

傲神州以前都係網上打機世界有D朵

以前吹到古惑仔打世界擂台 全球直播
仲有大陸有個曹將軍 傲神州(好似係)
個時出埋軍艦 直升機
依家唔知去咗邊

習帝登基俾人批鬥走左啦

曹四

果次唔知係爭私煙定煙油
世界賽幾好睇

估唔到大家可以繼續吹到落去好開心

一路屌一路睇

如果論近期牛佬垃圾位係咪呢幾個：

1.推翻舊人牛姑出黎都算 明知自己愛人比公司推落山都可以繼續賣命 弱智都識諗啦

2.突然間想將綠帽正對打仔武
仲要寫對南哥 根本打輸打贏打和都係牛佬搵自己笨柒
打贏南哥 無可能
打輸 又柒多次
打和 又做唔到牛佬想寫到太子後人咁勁

3.屌打打下發現多到唔想打

文華上大陸又黎大戰之後冇睇

而家咩環境

可惜天河已膠化

最近俾地中海嗰仔打到入廠

爭油

曹四而家有個仔，但又係設定上on 9既，會係大陸拎塊地黎同人換iPhone

曹斌 細個同游子健打過交

南哥老完 > 又當打 > 帶老花鏡, 又老左 > 而當打, 殺埋南亞虎 > 而家打尚武又老一老 > 之後又唔知殺左邊個當打的年輕力壯高手

成本書都痴鳩線, 愈老愈好打, 以前黑社會D仇殺、暴力無哂, 變左武俠漫畫, 下下都隻揪

根本老野無可能咁好抽 吹得太勁 過份到睇都睇到唔舒服

第1點真係on9到
我個時睇到r爆頭

講到牛姑咁鐘意條女 明知佢俾自己人做低
都可以咩事都冇

依家本書垃圾不如

大東個角色不知正氣過白粉南幾多
火石洲為社團自動請櫻，福田最後又放生白粉南
就係因為無主角光環要死得咁on9

阿夜係唔係比南仔叫人斬佢無左隻腳,但之後都係好愛南哥個位?
唔明點解要整死個咁好既女角,又靚

係 賤南係負心漢

我覺得大東係連自己都呃埋

我好記得有段阿夜當南仔做完,南哥係都要比錢話佢值呢個價,其實佢根本當阿夜係雞係公廁
我覺得呢幕任何女人都會心痛

大東好撚正氣

阿郎都有情有義

阿郎采妮

以前啲所謂奸角其實寫得有血有肉
變做「奸角」只係因為各自為政 洪興係主角先無計

明明大東個堆寫得好好

大東好似原本係外傳東英仔主角，本書摺咗之後過檔正傳？

係 伊健都係

課金會員當年笑到我

係咪做細飛d手下？

好似出個名混戰就死左

無乜印象 咁多位巴打可唔可以講多兩句

好似係有場打大交，二代D馬仔喺郁手之前輪流響朵：我係xxx，我yyy嚟同你抽之類，咁就當課金出咗場

好似都要幾百蚊一個

千人大戰

三聯個九尾都係課金會員，但佢應該俾左唔少＄

肯定成日send j圖比牛佬，我記得牛佬有放過佢相出黎

九尾呢個角係正啊 ,但無啦啦又走反去佐敦

課金 個角色係做G喎 佐敦肉便器

有似牛佬專欄話九尾真人好耐無出席佢地d掠水聚會
再唔蒲頭就輪佢大米(故事入面)

咁都真係幾on9

唔撚係呀
牛佬

愈出愈差，初初寫幾個後人果陣睇到好悶，到梁小東出黎以為有幾撚辣有幾精彩 又係輕鬆俾人打到走佬

南哥有自動回復﹐老花都醫好埋

第一日知牛佬咁憨九咩

南，其實你好好打

由地中海識避子彈一刻已經知牛佬痴鳩左線

武俠化開始，已經脫離左現實

等我都課金打柒粉南先

我係xxxx，今日黎打爆你紛南

一期後就死左

旁白：難啊！畢竟這江湖不是易混的

山窮水盡出高手

我再課
1000集後
這不就是神人xxxx，他竟然沒有死去

無限loop

如果要收大梵皮再屌埋丁瑤要幾錢

這個xxxx一看便知是利害的人

驅風wo Ching

同袁生做法一樣？

潛水走佬真高手

好簡單
開一集"金尊貴的身世"
講佢出道前原名"碧克冧巴BackNumber"
原來又係金蒙空黎
後來出事先改名金尊貴

只要肯課金
先殺大梵再屌丁瑤
或者先殺丁瑤再屌大梵
絕無問題

果陣時會員幾錢？
尊貴又幾錢？

諗起都扯扯地
其實大梵 係後生過粉南 我成日都覺畫到大梵 好老好樣衰
立花 佐維又無乜老態
暗黑之門 真係得啖笑

大梵同佐維其實咪即係神鵰俠侶, 咁梗係一個老啲一個唔識老

肯課金可以掘返原青男條屍出黎屌都得

只有天收一個會老

天收無幾耐前先同韓賓打左3期

天收會老，但寶刀未老，早排出過黎打左場交，但突然又無佢既事了

之前話去左森林野外求生

本身諗住有條線係韓賓去攪毒蛇，突然諗唔到橋又趕返佢返香港，牛佬個腦真係裝屎

雖然佢k1已經寫到回塘
但初頭天收好撚有霸氣

幾時先寫到車仔 神仙可呢d 嬲佢唔落嘅反派

江湖巨人已經回塘，但經過一場人在野式訓練，猶勝當年勇

牛撚好中意 猶勇當年勇

可能o靚坤都會有二代

呢句野同黃易既虎軀一震差唔多級數

痴撚線

幾廿勾仲猶勝當年勇

段文章我之前放過係連登討論，睇完真係覺得好撚賤

唔怪得佢啲徒弟個個都出走哂

最叻開會 同埋屌丁瑤

天收去左同藍鯨叔特訓
就黎復出打排名戰

巴打搵唔搵得返原文?

猶勝當年勇
山窮水盡出高手 九死一生見功夫
狹路相逢 勇者勝
再唔係 你根本就好好打

可唔可以擺多次

一看便知他是一個XXXX的人

狀態好打高一班

踏足江湖稍有不慎, 一失足成千古恨

這就是江湖

猶如飛將軍XXXXXX
暗溝裡翻船

求重求一次

都唔知係咪有D 變態佬課金 大梵屌自己老母

佢老母好正

我想課金屌大梵老母喎

看，xxx這一拳，便打得yyy招架不來

再唔課金, 死左都要拎出黎鞭屍
慘過俾人拍片要脅呀

一日課金
課金一世

憨九九牛佬

課金屌粉南屎眼要幾錢

雷霆必殺技: 屌屎眼

拍拍拍

課金要駱駝、蔣天生翻生，輪粉南大米要幾多

你課到幾多

不如重著算啦
睇返原青男好過霆霆金尊貴小海呢d濕9啦

新著古惑仔
總期數：xxxx

話說小虎呢？

好似長牙教頭 殺雞仔個陣都有出現過

講到地中海關門弟子
以為好撚勁
點知都係勁徐世飛少少

斷撚左手啦
不過而家假手勁過真手......好似係

好似係台灣陪緊小東on9中

記撚錯左佢同豹子健
佢同小東無乜關係

新東英五虎之一喎

係喎......
屌你講起東英五喵
先有四海時代五喵收皮
再到小東時代新五喵再收皮
d咩關忠偉陳俊賢呢d真係唔知搞過乜野就收左皮

諗起于八畀條on9無啦啦埋咗單
真係人唔笑狗都吠

胭脂虎

後欄虎

于八又係死得幾撚無謂下

當年踩過去台灣 守撚住尾門果下幾撚霸氣

于八之後揾隻似樣啲嘅老虎都冇了

當年寫水靈十傑各有特色真係幾唔錯
四海初時都係戇鳩鳩咁嘅款
但之後角色有成長有轉變
之後五虎都好有代表性
跟住啲病貓就真係得啖笑

大梵一開始個設定同山雞一樣都係自大乞人憎，自從屌完自己老母之後，就變神人上神枱

佢老母會唔會生個大梵二代，課金要幾錢

水靈根本就係整容西，唔係點會橫眉同四海條女都同佢一撚樣

有冇清組織下五虎圖出黎?
因為換到我太亂

東英五虎
下山虎，奔雷虎，金毛虎 ，擒龍虎， 笑面虎
↓
冷面虎

↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

新東英五虎
深山虎飛仔平，風雷虎阿郎，追風虎哈里，哮天虎四海，無名虎大東

大東之後無五虎

有五病貓

福田之後係邊五隻？
哮天，山東，非洲，過江同？

胭脂虎嘛
最叻俾後庭人地玩
同埋同班o靚扑野等佢地甘心賣命

都算有特色既

咁佢哋本身好撚迷戀水靈先會咁設定啫

丁瑤係正啊
btw 你地應該問課金幾多先可以將呢本垃圾收皮

哮天虎四海，山東虎于八，非洲虎黑仔，過江虎狄威，胭脂虎唔撚記得，羅心左唔知係咪

羅心左好似叫 白老虎

于八真漢子但個死法WTF

若果可以，大家想課金做咩呢？
渣fit人
黑暗之門
五虎
近身
名人之後

我要地中海返生打死粉南

車仔同地中海最唔應該死

全部一課唔夠就死
做龍頭好過
起碼可以流芳百世

地中海死段故寫得好差

地中海咁撚穩陣咁驚死
會俾個江湖郎中講兩句呃到

雖然地中海係牛佬自high的角色
但其實都寫得幾好
係個結尾太柒

臨死先諗起比丁大姐呃，又係因為要佢死而突然變柒既例子

佢個仔仲跟住丁瑤 遲下丁瑤收埋佢皮都唔出奇

咩呀？跟左三聯喎

之前丁瑤同金尊貴唔係話係自己人咩

佢勁過宇宙最強大梵

大梵勁過佢，佢自己都承認佢只係第二

如果佐維係我師父,我有信心打同南神55波
我都會每日同自己講:其實你好打得

連登仔鼻祖

全名 ： 地震Tommy

太子想過分部 跟住蔣生叫tommy同佢傾下
Tommy串9太子 比太子打死左
令蔣生要靚仔南 趕絕太子
唔係好記得 好似係咁

類似 總之係太子打死佢 蔣生嬲鳩

維基咁寫
我係由 完左火石洲睇
對呢個人無乜印象 只係記得比太子打死

講起太子分部篇前都真係幾撚煩
小氣自大又大牌仲要唔聽人講野

火石洲單野好撚有台型同氣勢

剩係記得
好似無錢 又要面 係到扭扭另另

太子「你話我係狗？」

仲要親手殺死阿夜，明明係粉南掛住同佢扑野先救唔到細細粒，阿夜愛佢愛到傻下傻下以為粉南唔會真係殺佢

粉南正仆街

我提一提個名，大家咁有心機考究

火石州死咗好多件洪興人，安家費同湯藥費一大筆，自己手頭唔惦，道友南話借錢俾佢又驚冇面

百科全書

以前果d反派
神仙可 車仔
真係嬲佢哋唔落

而家果啲都嬲唔落，都冇描寫

小東：我要為父報仇
小海：我要為父報仇
雷霆：我要為父報仇

綠武

垃圾

個tommy仔係死得on9
但起碼死有意義 蔣生嬲到仆街 咁先可以發展個劇情落去丫
雖然打後日子tommy仔死既事成個洪興無再提過

而家班粉腸死又兒戲 又無意義 單純就係做比陳浩南大顯神威既物體

變左武俠格鬥好耐啦

古惑仔龍虎門化
龍虎門古惑仔化

喂都可以合理咁武俠格鬥架
可以合理咁有劇力架
我寧可重頭寫過二代好過而家咁唔知想個劇情點

其實原理差唔多 只係鋪排唔夠深
無啦啦出條友出黎 死又on9

D角色無血係肉 為打而打 越黎越鳩

無神終究咁為打而打？

千人大戰 巨星之戰 為打而打

舊時牛佬果啲擂台賽
就明顯渣流攤黎回氣度橋 度好條主線

而加果啲就兩舊都係屎了

果陣多角色 霍武都客串

唯有出個千人戰/擂台賽比自己休息下，加埋將外傳既人放埋入黎
即時多好多野寫
但而家冇外傳比佢加
舊人死晒
新既寫唔起
唯有寫再舊既人
媚媚
牛姑

等睇南哥子健父子情仇

點解唔再寫江湖大家族d人？

好問題

又唔係親生仔，又冇人課金，牛佬都唔記得啦

洪興仔 伊健 東英仔大東都回歸正傳
係江湖大家族無影

南亞虎呀 黑仔條撚樣巴基黎

王小虎

王小虎係新一代，同座山虎，關東虎，鐵面虎，東瀛虎

關中虎

其實果d科完金得一格仔 即刻俾人斬死埋 有咩意思

一剎那光輝

科幾多先有得同丁瑤做愛

爽哥係有史以來最柒嘅角色

我最深刻印象係"殘酷南"將車仔斬成肉醬...旁白係 Alan Tam 首傲骨...
上面條 link 講白粉南去老撾學拳,重新做人用傲骨 background music 好夾

白粉南去老撾溝女

之後寫無好寫又寫蔣天生個仔出黎同陳浩南爭洪興

死唔斷氣

無個出色

蔣天養個仔

又係車仔

呢個有機，然後講佢個仔成為哥倫比亞黑幫大佬，又好打又盛，之後番去搵洪興報仇，劇情同雷霆一樣

唔好喇掛

東英仔同洪興仔邊個主編？

牛撚？

瑞新

最早期好似有個編劇叫（文鑑鴻），而家唔知去左邊呢

原青男有個弱智仔可以出唻打
o靚坤、狂人又可以話有個仔再打過
大佬B漫畫冇冚家剷，啲孫出唻爭銅鑼灣
天收幫孫庸同方婷後輩爭台灣，又為阿叔花仔榮報仇，點知原來係烏鴉個仔
金毛虎又一堆金毛仔出唻為父報仇
擒龍虎有隻半人馬為佢報仇
唔爭在橫眉條女幫佢生返個一字眉
加埋耀揚個仔，整返個復仇者聯盟

瑞新係咪編埋江湖大家族？

係掛
霍武 同 火武咁撚似樣

都係劉華咁既樣

唔係好記得個結局係點，江湖大家族有冇人記得？

又武林大會,由排名戰到依家搞左幾多場??

始終古惑仔都係有耀揚個期最好睇,特別火石洲個輪

今期古惑佬，道友南同綠𢃼打足一期，途中又係綠帽老母提場，叫佢要抱住橫掃嘅心態打
綠帽聽完老母提場，重整心態，使出二重地獄戰神：大梵同太子 一時之間打到道友差啲收皮，跟手道友原來未盡全力，to be continued......

古惑仔最柒角色係咪發二代

有完全境界未？

名都柒過人

邊個？發二代？

嗰名就係叫發二代，好柒

佢同羅心左邊個柒d?

咁大個人仲靠老母，仲要係黑社會

發二代柒好多，佢同羅心左搵嗰廢車場十人對戰，發二代俾人用日本刀分屍，羅心左唔夠打就閃人

全部都係一出黎就到好大 一見南哥就變弱智

2個收皮好似都唔關道友事

二重地獄戰神圖

執柒咗佢啦

尚武爆破拳

半人馬

但南哥有七重洪興戰神

玩替身呀

等睇牛佬又煲大一個新一代
跟住呢章又on9 咁死

其實牛佬你唔一定要夾硬將佢寫到好好打，你寫到佢爛打仲好啦，好似伊健灰狗咁

綠武出替身

古惑仔Jo Jo化

千人大戰果陣，火柴定鬼王打地中海條靚果陣已經出替身啦

第幾期？

時代唔同啦
道友去一轉老撾返黎都成個戰神咁
之後每出一個打手都話不下太子

綠武同耀揚仔互劈玩埋上身

太子依家只係戰力值個單位

大梵擔住支雪加個樣好鳩

都費事寫綠帽點解會勁咗咁多，直接出地獄戰神算數

因為啊武其實好好打

牛佬依家剩係可以拎住咩全球最長連載漫畫打飛機

其實佢係自己公司自已出錢，定好似日本啲漫畫咁有出版社 會比人斬腰？

間公司係牛佬嘅

尚武幾時比人帽咗？
山下忠秀個女？

佢一星期出一本緊係多啦
365/7=5x

而家完全唔似行古惑
成日都三國演義咁款

佢一星期出兩本

打錯，病病地，自膠

三國演義都話有心思有劇情，人物有性格
ikea打開本古惑仔只係本得武打畫面既畫集

係開武林大會

係，俾耀揚嗰仔落藥爆房

死臭雞

仲要比人姦完就愛上人

仲要俾人影埋片

就係本野係佢自己，所以點走火入魔佢都覺得冇所謂

本野無辦法可以翻到身

新著算啦

下場點？

好似送左去老wo

死臭雞 整死佢都好過整死生滋
送去老撾益班拳手?

伏筆嚟㗎，下次出場可能帶住耀揚個孫

生滋黃力世飛都死得好on9

細飛又死咗
諗住有個老豆傍住應該唔會出事

牛撚風格

WIKI望下
又係丁瑤條死八婆

死左一了百了都好過志高，咁後生就跛左，注定唔會有前途

二代死既死傷既傷， ，牛撚整佢地出黎真係多鳩餘

黃力無乜點落力寫都算,世飛生滋鋪排咁耐又整佢就真係浪費人生

最憨九係，果個咩金尊貴，咩實戰都無就話，一睇有料之人，然後又點勁點勁，完全係佢點就點，以前耀揚都要搞好多大龍鳳先顯得佢好勁，而家是是旦旦就整個所謂勁人

道友舊話望對眼就知爽哥廢柴啦

每個人物出黎都講到好有腦好有智慧，點知一對住陳浩南就變哂弱智

你google 古惑仔第一個搜尋結果已經有

耀揚真係到依家為止最勁既對家,第二就係車仔

第三烏鴉

海叔呢

地中海佢都係收order做野，佢根本都唔想出位

金尊貴有玩模型，開會，遊水
好勁的

仲有做鴨

金尊貴如果肯正正經經去練游水 奧運會金牌都有啦
座王太如果玩跳高 又係贏

座王太
你一講呢條友我就唸起佢扮蜘蛛俠

跳跳虎都唔識

死左未？冇印象

死左
好似俾大梵搞掂

話時話座喵太身為新五喵之首，有無隊冧過邊個?

最威已經係屌打錄像虎

毒蛇七子又死晒未？

好耐冇睇﹐依家講到南哥做返坐館未?

渣FIT人/話事人 改名叫 坐館
粉南做左深水埗坐館
龍頭仍然係賓少

賓少其實除左叫大梵掟山雞落街同殺左大東好似好小出場
其實以前睇覺得牛佬畫灰狗﹐E健呢D都好有個性

印象中死咗件白先生

以前賓少一出場都係型棍
搵美軍運毒邊個做到

啲命越黎越九，咩撚野毒蛇七子
又係啲是是旦旦走出既高手

洪興都死剩一班ON99 乜鳩陶傑 君主

都唔記得有咩顏色

以前韓賓不知幾有型,同太子都試過過兩招

一聽到福田死咁多兄弟即刻掉低晒盤生意
翻香港報仇

本身韓賓搞生意

恐龍個期不知幾型

完美版南神

賓尼虎

韓賓回歸
陳耀寸佢係國際大鱷，香港出事唔敢驚動佢
韓賓即刻屌爆佢話火石州排名戰有邊次牌頭有事佢無企出黎
型到裂

而家變左廢老

而家妹下妹下

又係突然智障
睇下幾時寫死埋佢比道友做龍頭

佢同天收係台灣打果獲 刁兩個加埋百幾歲

其實果鑊對個故事有咩貢獻？

真心on9 貴為龍頭無端端過台灣領軍 係咪傻

兩個老野係度獻世

畀天收出一出場

出完又點 之後唔見左影

可能遲點出天收之子

志高死唔去應該改佢做草鞋/白紙扇啦

火柴同小兵

可能返黎又變戰神

最勁係大東，堅係攪到南神仆晒街

銀先生 排第二但乜鳩都無做到

衰心軟放人一馬

依家講南神要爭龍頭，原因我估都係南神知佢個仔入洪興做臥底，佢攬上身。

大東係勁，但係講劇情，耀揚真係做到又型又奸

道友南不嬲仆街 點會咁有人性
Btw牛撚都冇料到 寫黎寫去都係tvb劇情

寫黎寫去都係武林大會

跟住每期介紹人物用左三分之一

岩岩睇完呢期
真係輕輕鬆鬆又一期
同睇足球小將一樣,拖得好,拖得鬼馬

南神

好彩上網睇
咁既質素同劇情 十蚊都唔值

一頁太少分鏡...
愈來愈似當年海虎....

依家真係無辦法俾錢去買

打擂台真心無鳩聊, 睇古惑仔係睇你砍友呀, 打乜春擂台, 拖戲拖到咁
打完咪又係唔算數, 以前六大選左出黎完全冇發揮過作用

開過一次會就係分部滅亡?

而家啲排名真係戇鳩兼冇意思。

以前水靈十傑個無上真係經典

擂台仔

毒蛇7子
金尊貴
藍 偵察
紅 洪心
黑 李成克
白 係唔係宮本一

其他都唔記得

銀，打枱波
黃，周身刀冇把利

銀先生 篤波

岩岩睇完 維基
但我都係連藍 黃白 咩樣都無乜印象

粉南本身都係我大仆街，耀揚反而我仲欣賞佢

選完六大 然後劈死個大路元帥

其實福田一戰係好壯烈,但係實在太唔合理,誇張過龍珠

其實我覺得牛牛諗唔到點寫就決定死人

佢自己都話啦
一死人就會升書
嗰期啲書跌緊嘅話咪是但捉個嚟死吓囉

咁都唔好亂出人呀,個件咩阿爽,未出樣講到點勁點勁,一出樣變撚左條傻仔,死左都唔多覺

和興和d拳王死哂未

係咪得返單眼昌？
定死埋啦?

唔講都唔記得仲有呢個字頭

不如問下蛇夫死左未??

牛牛寫黎寫黎都係個幾個社團
水深果邊就無限社團

火武報左仇未

係一路都有出樣，直到出旁白先變柒

講打和興和

和興和，中興，和記，當年打排名戰既其中三個，而家影都冇

洪安，洪義，合圖都無哂影

笑撚死仲話毒蛇最高戰力

毒蛇最高戰力永遠係海叔

上網睇到鐵頭話要爭坐館之後再搵唔到update

群左黃洋達班撚樣之後就愈搞愈多古靈精怪野。又比錢有得買角色又世飛反佔旺。寫到兩頭唔到岸又唔肯收尾。成個故爛撚晒之後就開始hea寫。獲獲打兩野就去泰國吹雞收尾

d近身多到 就係滿足課金會員

一句講晒真係執柒左佢好過

場場打架都有近身出名同死

姐係個故本來係周星星式無厘頭既佢玩到上太空都冇所謂。但係而家係個個等住佢殺晒八大壯士之後有心力煲新人。佢條柒頭就好似玩玩下咁。成本野而家咪晒氣在呢度

賓少未做龍頭嗰陣根本係國際大鱷，做左龍頭後比牛佬寫到好似女人咁小氣又多疑

又妹 又女人

和記=合圖=和合圖(全名)
有名嘅人物5隻手指數得哂

立花，奶仔，我淨記得呢二個

易忠,高生,媚媚

粉南收左皮 賓少番黎接手洪興
同大梵傾做低山雞 果下話可以食得哂啲貨
成個洪興真係得佢先做到 幾撚型
而加

媚媚唔係和記
我仲記得有個記巴閉，係原青男篇人物

綠武個老母走出黎個下係想點
係咪on9

當年有個蟹仔（當年大天二老豆條靚），我覺得幾有趣，佢又寫番佢出黎，但又on99咁死左

仲要係比個二打六收皮

講講下又無位喇，我地下星期一見！

無無聊聊又一期，道友捉住綠帽隻手宣布佢可以參加巨星之戰，之後豹子建整親手，道友叫遊子建另一候選人浩然接手主考。大飛同道友吹水，道友話浩然有料過豹子建，不過道友直覺覺得佢兩條友係黑警。佐敦去機場接兩個黑喑之門外援。

第一次想多謝人劇透。慳番廿蚊

漫畫都驚劇透？今朝出書我諗好多人睇咗，討論吓啫

拎兩個黑警去打擂台

鳩到

遲啲會唔會寫大頭仔二代

大頭仔邊有二代

臨死前欣欣有咗

耀揚架

我意思如果牛佬真係要作嘅話

屌奶星，綠武阿媽走上去叫兩句做乜春

可能遲d話楊思樂就係呢

見到五魁同雜八就諗起佢地死得好on9

姓楊就係

係我心目中, 女主角得佢一個

比柒仔武打死

佢呢？

話咩參與過大型械鬥有經驗搵所以佢地復出，有腦都諗到退隱咗江湖咁耐冇劈友就算有經驗都生疏晒啦

仲話羅心左有腦，係要寫柒個角色

佢死個集幾好睇，比人呃鳩佢以為做雙龍頭點知比人監生打死

車仔同maggie比粉南切片

比小東踩斷頸骨

林笑風先慘，以為打死羅心左應該呢個角色應該好打，點知比大飛一分為二

強行弱化

上面巴打話大頭仔邊有二代
唔好話欣欣真係有左
耀揚都可以無端端跌個雷霆出黎
今時今日牛撚有乜做唔出?

今期個武值表真係痴9線
家仁同個跛既志高一樣4星半
戴軍堡又同大飛一樣5星半
東英仲有件5星半叫一龍，都唔撚記得係邊個黎
6星就粉南金生李成克察拉小海大梵佐維札比
仲有2件6星以上竟然係立花同拳聖
立花幾時變左最揪得？

不過車寶石都真係唔死唔得

佢後期搶哂白粉南既人氣

當年連車寶山都打輸而家勁過大梵
牛佬拎翻佢出黎鞭屍之後就變左神人
我寧願相佢跳落山學識左替身所以死唔去

四星半拎出去打雷台

史上人氣最勁應該係佢？

又無端端拎返迪文出黎坐對家
三聯自己人都唔多個
調返轉就算呢班友收左皮都對三聯無影響

牛佬都唔記得左自己講過既武值排名

明明話要打造巨星，牛佬痴鳩線架

話晒仁仔都係南神入門弟子 武力竟然得4.5

小馬武值 有冇5

小馬真係南哥第一打手 早排爭啲死

小馬實力應該有鬼王火柴級數

大頭仔個角色真係好正
佢死個時我都好唔開心

依家個班二打六死唔死都唔知邊位

係 牛佬係咁整班唔知乜水角色

用意就係為左大戰時候可以整死啲人

又唔想郁親啲大佬輩

就搵人做替死鬼

其實小馬依個角色算唔錯

我麻麻地小馬，成個老mk咁
又係無端端升左lv咁

不過點都一定好過d出得一輪陣就死既新角

其實扎小馬做坐館都不為過，好過介鵬理D閒角

睇到福田一役同大東山雞死埋之後就當完左

個武力值我不嬲都當佢亂尻咁寫

首先漫畫既武力同實力不嬲唔洗咁認真

近至港漫遠至美漫

而且仲要係隻濕尻牛作既數 更加唔撚使提

武值只係數值

1）你要睇佢係咪闊路定窄路撞到

2）眼有冇神
…………歡迎補充……
3）………

呢d似課金會員

呢家D坐館似賣笑
完全無霸氣,唔似行江湖

連個名都好柒 介鵬

似課金野

成個中環番工啲打工仔咁 又唔係食腦又唔打得

咁多個環頭有邊個

南神
大飛
志高
Joker
君主
介鵬
無常

陶傑？

仁仔 九龍

個名冇江湖味

古惑仔入面最有義氣既一對

小馬無知大法呢3個角色真係好浪費,
明明大法比老妖講係有料之材,陳浩南比人拉,吸毒果陣都係佢幫手撐住,
無知第一智囊,小馬爛打,
以為8壯士收皮之後佢地可以上位,點知牛佬無啦啦寫句佢地只係池中無魚蝦為大,咁就收鳩佢地皮

有個傻標死撚左

死咗都記得佢係乜水

小馬呢個角色好古惑仔
我對佢印象最深刻就係台灣打毒蛇幫
劈友劈到差啲腸都跌出嚟
真係一隻手撳住另一隻手繼續劈
最後捱到于八救佢

有冇巴打好鍾意大天二呢個角色，好有貼地古惑仔味
牛撚成日都特登寫柒佢，雖然話佢係阿二命啫都唔使咁
福田八壯士最先死，八個得佢一個俾冇名冇姓嘅收皮
最嬲係有幾期係漫畫最後出返八壯士啲小故事出嚟
個個都差唔多係啲有趣事或者凸顯正面角色性格
仆佢個街，得大天二個係柒事
冇記錯好似話佢做o靚仔個時出事要白粉南出面幫拖
記得聽過有人話大天二呢個角色係影射牛撚現實中一個好憎嘅人?

邱瑞新

大天二打爆et個輪好睇，不過眨下眼又俾車仔打殘

根本個時寫到大天二打ET咁出位咁爆
為咗鋪車仔出嚟，話畀大家知車仔有幾勁
大天二都好似冇咩光輝時刻

無常果3條𡃁都坐正 光輝 介鵬 偉華
八壯士最廢既亦龍都有氣場過佢地

大膽猜測：豹子健係南哥個仔，浩然係阿郎個仔

果三條擺明 課金撚

阿郎可以同邊個生 ZZ

最大鑊俾車仔打爆完變左女人咁

都係采妮既

記唔記得犀牛et
佢兩個死嗰時真係好感動

ET射自己大佬幾槍好撚仆街
仲要犀牛咁都未死

其實兩兄弟感情好好

而家愈寫愈on9,爭龍頭捉卧底變左出公海打擋台，叫巨星之戰搵外援打，而家一味打，十期都唔知有冇以前兩頁份量，角色全部平面人，無靈魂，最有可塑性徐世飛又寫死埋…

擺明係技窮，度唔橋就寫番廿期擂台戰

一場打三期（題目係大梵對阿披勒1、2同3），十場咪三十期

全球最長壽漫畫

3.有無山窮水盡

南神同大飛gor未死

係好睇既，我果時都有買佢同火武

來忘掉錯對，來懷念過去
真係好中而家呢本漫畫

追咗幾頁post 講到洪興冇人咁
咁啱睇到呢度cap底咗 覺得好撚諷刺

呢本野 無得返轉頭 只會越黎越垃圾

以前d對白都正正經經

排名?

又一神人迪文誕生

太子叛變
南：我去隊太子，啲人會屌我
蔣：咁你咪話係我叫你做嘅，咁啲人咪唔屌你屌我囉

迪文輕宰泰北拳王

最新話?

以前蔣生屌到陳浩南冇得駁咀都好好睇
可惜依家冇人夠份量屌佢

老窩篇個陣

老實講宜家 d劇情低能之餘仲要悶

今期講道友去搵迪文，見佢打緊地下拳賽，手軟腳軟咁以為佢回塘，點知睇紀錄，原來佢當時已經打咗三十場拳......仲唔係神人？

屌 唔好咁啦

話哂都係洪興 好過大梵空降d高足黎打拳

不如去老窩搵返拳館嘅人返黎

迪文本身係菲律賓已經係大佬，陳浩南心態上都仲當緊佢係自己條靚

明明粉南個陣去著草同養老 又整多啲人幫拖

坤西

有場打鬥睇完都呆左 點解咁柒都作到

粉南拎把老牛跳起劈落條友到 人地用兩臂擋

話操到對手鋼咁硬 之後粉南格硬將佢一分為二

個劇情咁能屌既

牛肉刀咁勁？

分屍南

你地估韓賓結局會點?

一命賠一命
畀小東做低

記唔記得爽哥話要切對波落嚟係邊一期？
係講嗰期，唔係真係切到嗰期

最後都無切到，切波果個係乜撚野ACG其中一條女

咁講嗰期係邊期，太耐唔記得

好耐之前喺香土睇到，好似話太子叛變原先係設定咗「太子三叛」，最後太子壯烈戰死，成係黑道武林神話。

總好過而家太子變撚咗係個力量單位.......

太子為錢反骨都可以叫神話

雖然好多人吹奏咩野太子三叛 但個人聽講好on9

福田之前 唔計兩次武林大會其實非常之唔錯

仲變埋做戰神......

太子去到後期已經冇哂古惑仔味道，變左個純武人，仲記得k1果陣同賓納變老友講拳

估中 真係有迪文

新一集係咪想鋪路等立花同佐維玩壇嘢

看！這一拳………

牛佬最on9係寫死啲受歡迎嘅角色，讀者唔鍾意嗰啲就生勾勾，例如靚仔南、金尊貴

仲有最on9係斷手之後仲好打過未斷。

學識埋降龍腿

這就是南神

其實讀者質素都低講真, 我相信有一班人係真心鍾意睇道友無雙 唔係o既話冇理由仲唔摺書

新坐館，最鍾意反而係陶傑

天收隻手成隻切出黎都係咁啦

薑還是老的辣

話時話，世飛個仇係咪唔報架喇？

向橫移就避晒所有攻擊

唯一一個唔係靠打上位

池中無魚蝦自大啊

陰陰濕濕收左acg group 個打令皮

成個group都好垃圾

我記得一開始講話好返都係得3成功力，跟住又話5成，後尾開始無提過斷手添

唔知有無記錯，已cut書2年

睇佢個樣咁反骨但係又幾忠心

真小人，好過粉南

要問牛佬

牛佬一定估唔撚到呢個醜化19才子既角色會咁多讀者鐘意

本身我好鍾意大頭仔，啱啱出場綽號鬼仔添，其實唔知有無師兄留意以前大頭仔職位由出場到死都係四九一名（好似係），自從打贏何勇，耀揚同屌馬虎出場一係金牌打仔/手，一係至尊拳皇，隻手遮天果輯原本韓賓想推佢做屯門揸fit人，但佢on99話自己唔係大底結果推比大天二做

江湖排名戰可以接受 但係k1真係好on9

明明賓少應該係同小金交情最深
但係之後又變到南神同佢最熟

金仔落難果陣粉南好似幫過佢架嘛，之後粉南仆街果陣金仔咪幫粉南殺山雞

你地咁快睇到新一集？我都係要隔一兩日上網先睇到

殺手組織暗黑之門天川秀同加藤二都變咗笑話啦，淨係識屌泰妹嚟扮嘢 仲話夠膽挑戰立花同佐維，連小雞都保護唔到

不過睇死立花同佐維又變咗洪興之友，有咩唔妥又搵呢兩老外援幫拖

呢個鳩中之鳩

我都鍾意大頭仔，但佢性格唔想出位剩係想跟係靚仔南身邊，如果佢繼續打落去，應該可以拍得住太子

以前就會有呢D咁人性化既角色
佢死個期,真係會令人好難過,好難忘
當時既道友南都好有血有淚,為左大事按下情緒失控

依家,3期唔夠就打打打,武俠小說咁

係 南神剩係借左幾球
但係真正幫小金翻生既係賓少

佢唔幫大梵買毒品

希望牛撚唔好再出曹斌
一定超級無敵大暴走

真係寫到個個都有情有義，火石州單野都係因為呢單野而起

係咁出新人 根本無鋪排過

浪費晒好多角色

鋪雷霆咁撚耐 依家影都無

伊健紮九龍城揸fit人同太子叛變都係因為火石洲，btw太子喺火石洲之戰都係狗西，叫粉南隊大東，自己隊耀楊

都唔係鋪左好耐，都係一句「一看便知是食腦的人」咋嘛

火石州真係好關鍵，大東彈起又係呢篇

想睇番 有冇巴打記得大約幾多集開始

511係大頭仔之死，後面開始傾火石州

學耀揚留鬚

唔夠打就揾老母

題外話當年屌馬虎嘅設定真名叫黃振龍，而黃玉郎真名叫黃振隆，而外型設定個樣都似，牛撚唔係話佢好尊敬黃玉郎㗎咩，點解會咁玩?

當年你父親就是在火石洲這樣對付我父親…

唔使佢課金就做五虎，仲有得屌水靈
差啲屌埋九妹，又有一批馬比佢屌，仲唔夠尊敬？
屌馬喎，馬榮成個馬喎

有時見D識既人變成角色都真係幾好笑

最熟係陳俊賢，以前晚晚跟佢學泰拳
變左做東英五虎

關忠偉又係

最記得之前睇佢真人上擂台打拳

拗柴輸左俾個阿伯

係套野講到佢幾咁鬼計多端

屌，笑撚到停唔到

比鬼刀華收左皮啦

死得好求其

畢竟…這是一個江湖哦

真人見到牛佬咁樣整死咗，唔知會有乜野感覺？

當年哈里又係冇野寫就死左佢

應該就係得罪牛佬冇比錢賣廣告先整死佢

九尾狐畀人輪未

同北韓克一齊，但又係佐敦SP

次次諗起九尾

淨係諗起佢射鳩地中海

九姐點會比人輪，連死都難，人地古惑仔fans club大家姐，同牛佬都唔知幾熟

呢位巴打是咪參加過佢fans club

on9，比錢供養牛佬我不如供養新界d牛啦 牛佬以前成日吹奏個fans club 次次都有提九尾狐

利申 cut左書九世

講起呢樣就覺得牛佬好冇標準，D讀書來信話想整個角色玩下就話唔會，驚順得哥情失嫂意，自己又整個真人九姐咁重戲份

叫牛佬整個角色叫雜種平你估佢敢唔敢?

之前整過CY、黃洋達

呢個佢應該唔夠膽

突然諗番，其實游子健第一個應該要搞大法，話哂係佢隊冧牛雄

同埋有冇人記得以前好似有個終極讀者叫bb之類，成日會幫牛佬度故

話時話之後係咪畫咗個老翻牛雄 ?

BB咪即係香討個沙兄，真係神級Fans，到而家仲期期買同埋出快報，又寫古惑仔個維基，不過聽佢講因為立花復活單嘢同牛佬反咗面

好似係，又係好似無常咁突然彈出黎

果個叫牛榮

今期垃圾到

邊個係真人九姐 ?

淨係今期咩？

睇完唔知自己過左D乜,呃錢到爆炸,乜真係仲有人買架??

另外想問下其實有無LINK睇UPDATE火武??我真係搵唔到

呢期成本關事得個幾頁
其他全部廢話黎
睇西遊啦 好睇好多

完左佢啦好嗎

今期

古惑佬我返工度有人買，可以痴嚟睇，港漫我暫時只買西遊，睇古惑佬只係當笑話書睇

已經有個飛仔平

依個巨星之戰應該起碼玩到9月

死左好耐啦

拖到下年

迪文又死返出黎了....

個結局要作成點大家先收貨 ？

暗黑之門嗰兩位人兄去夜場真人show俾其他人睇係想表達d咩

日本仔都係變態痴撚線的

咁立花同佐維呢

死左咩

唔係由五虎去左幕後做精算師咩

看，就是連看真人SHOW也有霸氣 不簡單啊

決戰東英堡果陣幫小東拖時間走佬比大飛一野隊瓜左啦

佢求其下期直接cut書我都收貨

牛佬D朋友掛，之前見D讀者聚會都話有九尾狐，九尾狐有時又會上古惑仔個官方FB留言

搭單問下，有終極智慧嘅古惑倫而家喺邊？D人死嘅死，走嘅走，都唔記得咁多

一個中女，唔洗搵相，唔會J的

滅東英最大功臣

迪文細南神幾歲咋喎

有乜問題，天收都仲猶勝當年勇，基本上合邏輯既得藍鯨叔之嘛

轉頭又話藍鯨係扮痴呆其實好揪過當年

菲律賓人在野

食屎啦牛佬
又出哂大飛南神大煩佐維立花
不如叫老坑大戰算啦

佢敢咁寫我一定拍晒手掌

洪興代表：

南
大飛
仁仔
佐維
大梵
立花
尚武
豹子健
浩然
迪文
小馬

唔啱數喎，多左個既？係咪立花迪文佐維是旦有個唔打呀？

出返傻強打到南神妥啦妥啦先拍啦

代表三聯

鳩估南哥讓位，打加時賽

古惑仔帶出一個道理：搵食艱難

大佬輩打生打死幾廿年 都係要出黎隻抽

其實立花唔係仲屬於和記咩，係山下忠秀過左洪興咋嘛

逐個逐個揪都揪到出年

我出年先一次過上網睇

byebye 牛佬

當時山下扮緊立花

得好少人知

南哥個仔一獲起哂洪興三聯東英，完

松鼠知，粉南唔記得知唔知
其實寫篇山下去搵真立花都幾好

南哥咪會應驗蔣天養遺信 南哥會坐反龍頭
賓少又唔想讓，之後又內亂，耀揚仔又暗中狙擊

立花返香港前，得粉南松鼠同小詩知好似係。

好明顯南想幫韓賓頂啦

想表達佢地連屌閪都係光明正大，唔似上一輩做乜都要鬼鬼鼠鼠

尤勝當年勇

應該唔會啦，佢要同李成克打。。。。

另外，究竟點解會無火柴架？唔係有七成太子既功力既咩？會差過浩然？

粉南知

因為依家個個都不下太子

孱仔武個垃圾可能得1成太子

緊係要出番個藍鯨之子

比ET殺左喇喎

又一個私生既

不如話藍鯨個孫會唔會好d？個仔死前攪大左條女？

話說我本身以為得黃小苦一個角色黎頂 地中海既武人意志

點知仲有一個小海

屌你

睇完依段真係覺得韓賓冇撚用

話唔定仲有個孖生大佬叫「大海」

打撚左二千集
都係依三件

遲點包皮，天養，神仙可，車仔都要下一代

覺得豹子健、浩然真係俾人哋食滑，小馬、刀疤仁、打仔武都係窄窄哋

覺得賓少個反應唔應該係就咁對粉南講一句你未試過令我咁失望就算，之後就冇再出過韓賓

咁咪岩,5勝5敗打加時,又拖多百幾二百期

牛佬我有個提議
打擂台如果大梵佐維個堆打d無名之輩打輸左
再煲起個無名之輩 我話比你聽 升硬書

收皮啦牛佬
呢家上到位既一定有父幹

咪就係求其一個人忽然彈起
淨係寫故事都可以寫20期
再打粉南個堆打多幾十期
先發覺佢仲好抽過地中海之類
又有江湖頭腦 身邊多左d手下 自立門派 搞生意
其他二代都比佢殺曬
第二代車仔囉咁咪
唔使父幹架 車仔一開始都唔係靠蔣天生訓練到咁好抽有頭腦啦係咪

唔使下下話一睇佢就係好抽之人既
你有d驚喜 讀者先會覺得咁犀利既呢條友
更唔使提話咩畢竟這就是江湖啊
天才既野唔使講咁多野架係咪

之前都講到搶石油
不如搞個k1搶核武添啦
控制權在手 成個世界任你舞 咁咪夠曬題材
去埋美國做過江龍 控制埋黑手黨 解決埋之前令粉南股市損手班仆街 一於做巴菲特控制世界股市
到時成個世界都叫你陳教父 抄埋教父三部曲d橋
集武俠懸疑江湖警匪科幻商戰等等於一身既古惑仔
世界最長連環圖又可以寫多一千期喇至少

但首先要有個粉南都搞唔掂既奸角

本期兩大重點，就係迪文同立花兩位阿叔變咗洪興外援，巨星之戰又有佢兩個玩

賓少變咗第二個人咁

或者有人課金課到可以打柒啲神人

隊冧大東個個賓尼虎去左邊
做開國際大茶飯既賓尼虎去左邊

講真課夠一億 牛佬都未必肯寫得好

立花同兩條雞蟲有咩仇恨?

韓賓依個角色真係冇q用
白粉整死哂成堆話事人
洪興俾佢獨力支撐住

宜家白粉想要番就要番

殺死咗立花嘅舊相好，暗黑之門經理人奈美

小馬

最戇鳩既係

明明以前故事寫到地中海根本唔想俾屋企人同佢一樣撈黑

寫話咖哩 未痴呆前 同EX 扑野 留左野種，野種 報父仇 打到鬼都嘩重傷 反而仲好睇過彈件何小海出黎

去左台灣

牛撚係1959 期 封面 自稱最長連環圖故事

當時係咪當派出所無到?

我知呀，但果陣山下死左有條屍係度，個墓好似都係叫山下忠秀，咁呢個真立花係繼續山下係洪興地位定係又變左冇背景

佢當日本漫畫唔係連環圖

好簡單，將大梵變奸角，要炒起香港社團咁於好睇，但牛佬邊敢寫衰呢啲受歡迎神人

冇追好耐
後期啲人名真係好撚柒
一係就用全名, 乜撚陳俊賢李志高毫無霸氣
一係就起個中二外號, eg豹子健, 鬼刀華
仲有小苦小東小海, 小學課文呀

同粉南有仇口既舊角 又未出過場既

應該得返藍眼

牛撚可能已經唔記得呢個角色

未死架

比地中海打完一身之後拉左去坐監

仲有神人傻強

山下露出馬腳
粉南問佢洪興仲有咩人
佢答死咗嘅 大頭仔 老妖

而家係唔係牛佬諗故仔？

又打擂台

牛佬真係冇晒料
係咁將舊劇情翻炒換湯唔換藥

呢排仲學人玩埋TVB式臥底

回晒塘

埋伏線埋咁多，但唔記得晒

肥媽閃卡個伏線 幾時記得用返，谷大龍鳳同三聯鬥

唔知係咪年齡因素，而家好鍾意搵D老女人做角色，後生既冇晒，又冇新人

老妖？Die左九世啦

加哂太子大梵BUFF ,究竟依拳勁到咩地步呢??

答案係擋都唔洗擋 , 輕鬆接實

其實大家有冇留意古惑仔d畫風？我覺得而家好似唔係咁好睇 以前排名戰果期好似好點

三聯又學人搞選拔，下期會有個新人叫北正恩......
唔通又係北韓人？佐維立花迪文入場，洪興多咗個人，不如踢走綠帽武啦

實不相暪,我睇到呢度又係笑左出黎

太子真係死都唔眼閉

大佬你接都起碼掙擰D,有D沖力白粉南要退住黎接

宜家加哂BUFF好似仲同佢差十個等級咁

以前都會拎把老牛 依家下下拳頭交
咪撚行古惑 一齊開武館啦 咁鐘意打擂台

打擋台夠拖到下年
神人大戰I
神人大戰II
神人大戰III
回望太子
邊個唔識我老豆地中海

接實前阿武都唔係打呢拳

岩岩睇番又好似係

接拳個下係另一個好有氣勢

南哥

其實兩張圖唔係接住落，綠帽用完雙重戰神之後，係有一段虛火打退道友嘅，之後道友認真咗出多少少力捉住綠帽

跌書就谷勁仁仔

勝過大天二I,II,III

雙重戰神再加慈母buff

無用架，直接出白眼閃電拳啦

打拳仔d打鬥越黎越海虎化

大凡，佐維，立花同南神已經步入完全境界

屌你呢到都就黎1001

睇呢度d討論仲好睇過而家正故

會唔會開2

搵人開定

邊撚到有小金同太子既霸氣
未屌過老母都敢認做小金高徒

未得金仔真傳，金仔都係屌完老母先變絕頂高手

咁既動向 我聽日開

仁仔細個已經習得真傳

出完就戰死

貓屎健 應該係子健黎

猶差先用既野 俾大逼兩逼就用

屌完武林師太
武仔應該勁過大梵

屌,成咋半百廢老都算,佐維呢啲傷殘人仕重打乜撚嘢呀

楊過斷左隻手仲好打丫嘛

所以遲下最好打一定係志高

莊亞琳被仔屌係咪會諗緊佢比太子屌緊

大梵都未教佢最終奧義屌自己老母

比十三妹屌

又戴帽又屌自己老母

呢鋪仲唔變神人

黯然銷魂腿